【文宣】抗日蘆溝橋事變

顛覆國家政權？

打倒小日本